[忠告]蓋呀蓋，正經搵個好女仔啦，風月場所不能長久呀..

仲要比人灌到漏屎

蓋ching：

蓋蛇做野唔洗你教

蓋

太遲了
已經太鬆

已經灌緊太鬆 已經忘掉啞忍